高力國際：樓市最差時候已過 料樓價升5%

過去一年，疫情全球肆虐，惟香港樓價只是微跌。及至今年，疫苗面世，市場預計，樓價快將回升。高力國際香港及大灣區研究部主管鄧淑賢說，去年疫情肆虐，但樓價仍然企穩，可見樓市需求強勁，又認為樓市最差時間刻已過，而在低息環境下，料香港住宅需求仍然強勁，假如今年經濟反彈，預計住宅樓價將升5％。

她又認為，目前經濟前明未明，為求盡快沽貨，發展商都減價推新盤，而且策略見效，及至第二輪銷售時，發展商也立即加價，顯示市民需求強勁。至於豪宅方面，由於部分買家來自海外及中國，故其價格取決通關情況，暫料今年豪宅樓價持平。

財演：Donki Index 同樓價只升不跌

升5％咁少就唔好亂學人predict 啦，計我話國安法一出天下太平

升50％

識閪預測咩班撚樣
見出面吹風升5% 就跟隊話5%

高力已經唔掂，要放風谷市，但又唔敢煲到有黨安法，今年最少升五倍。

5%都講出黎 唔怕笑死人

根本支那就要托住香港個市, 有錢出錢, 冇錢就出口術, 電視台又會幫手做靚裝新劏房催眠你班港豬!